有無人食「夾心餅」只食餅唔食餡？

有，尤其係檸檬夾心餅，最憎食入面d餡

有無同好？

Oreo最憎餡

oreo 一定唔食餡!!!!!

Oreo

岩岩買左包oreo，剷走d餡

好似有齋餅架wo

有既咩？